Mijn vader is zeer bezorgd over het feit dat de bruiloft moet plaatsvinden - hij is een groot liefhebber van u, zoals u weet, en kijkt uit naar de dag waarop hij kan echt bellen zijn dochter."
"En ik ben gek op hem," zei Esmeralda.
"Ik wil alles doen om hem te plezieren."
"Maar je moet daarom zelf," aldus Trafford.
"We denken allemaal van u en uw geluk."
"ZEER GOED", aldus Esmeralda.
"Ik zal trouwen wanneer je maar wilt."
"je bent heel goed!"
zei hij, onder het mom van strelen haar paard's mane, hij raakte haar hand.
Vervolgens zij bloosde, voor zijn lichtste streling had power to thrill'.
"Lady Ada heeft aangeboden om een van mijn bruid-meiden," zei ze.
Zijn handen op zijn rug en zijn wenkbrauwen donkerder wordt.
"Lady Ada?"
zei hij.
'Waarom heeft ze dat doen?--ik bedoel, het was erg aardig van haar."
"Ja," zei ze onschuldig.
"Maar waarom was je verbaasd?"
"I don't know", zei hij, is nogal vaag.
"Het was een domme rede.
De meeste meisjes graag spelen de deel; ze speelt het erg goed."
